依家d扭蛋真係好on9

一睇個蛋殼已經知中左邊隻
隻公仔咩色 個殼就差唔多色
我想慢慢甩都唔得

重覆個d一拎出黎個下 已經屌左出聲

究竟係邊個on9諗出黎

你咪算好囉

ban

計十算都痴鳩線

太貴不了
$5, $10就話姐

以前5蚊10蚊，拎20蚊去7仔買完有淨就去扭

宜家成30蚊粒，拎去食餐m記好過

三十幾四十蚊個d扭蛋會出埋盒蛋，內容一模一樣，咁我仲洗鬼扭

寫埋有邊隻既咩？

去買一套仲好啦
10算仲要抽

冷門野有時真係冇計

On9先玩扭蛋 玩扭蛋大多數都屋企得三百呎！

邊到有一套賣

懦夫先會買一套

成3,50蚊粒我拎黎食飯好過
而家周街都有成set或者散買
我俾多少少買心頭好好過

無 同普通盒玩一樣 不過可以搖/重量 估

50蚊